[突發] 原來大家要死咬住721 先有機會嬴 ! ! !

我發現，林鄭月娥越來越深不可測：作為一個特首，失蹤多日已經夠怪，一蒲頭就開記招，卻全部是廢話，令大家摸不着頭腦。她到底想浪費你的data，抑或消耗記者精力呢？沒有人知道。這天跟X先生吃飯，乘機向他請教：「到底林鄭想點收科？」X先生是一位非常熟悉政府方針和內部運作的人，以下是他的看法。

「點收科？等政府個劇本寫好，咪可以收科囉。」什麼劇本？X先生笑一笑，答道：「政府咁多年嘅思路，完全冇變，今次亦唔例外。點解林鄭咩都唔應承你呢？因為未傾掂數，個劇本唔完整，自然唔可以攞出嚟見人……」見他欲言又止，我只好繼續問，跟誰講數？

幾經追問，他終於透露：「有兩方面，第一係721元朗白衣人。呢晚發生嘅事，連撐警藍絲都動搖埋，係政府嘅死穴。你諗吓香港大部分人最重視係乜嘢？自由、和平、安全，好簡單之嘛。721話畀全世界知，原來警察可以唔做嘢，甚至同黑社會合作，然後政府又可以顛倒是非，咁即係話香港好唔安全。唔安全，你就連着咩色衫都要驚，何來自由？

「721好重要，但近排發生太多事，輿論開始失焦。當晚嘅事，根本已經推冧晒政府之前所有文宣。之前政府宣傳，話修訂《逃犯條例》，普通市民唔使驚，因為有特區政府把關，又話你唔犯法就冇事，但721已經一大巴打咗落政府塊面。冇犯法嘅市民，甚至冇遊行嘅市民，一樣可以無差別咁畀人打，警察亦擺明唔理，邊個話政府會把關？邊個話行得正企得正就冇事？事實擺在眼前，政府冇得兜。只要全世界日日提住721，記者次次追問警方調查進度，輿論咬實唔放，林鄭就冇可能翻身。

「今次同2014年好唔同，當年警察只係唔清場，由得市民對佔領者反感，所以你冇咩咬得佢入。但今年警察犯嘅錯太大啦，只要你對準死穴係咁打，政府最後就要讓步。如果想堵塞呢個死穴，就一定要元朗地方勢力交人，呢個就係未傾掂數嘅地方。交幾多人，交咩人，告咩罪，有幾多好處……你估一兩個禮拜傾得完？傾唔完，咪要拖囉！」

我問：「咁獨立調查委員會有冇希望？」X先生說：「呢個就係劇本第二個未完善嘅位。獨立調查委員會，係社會最大公約數，有冇用唔好講，但政府要做，都先要解決人選問題。北京冇反對你搞獨立調查委員會，不過唔代表佢冇底線。近十幾年中聯辦對警隊有好大影響力，會唔會查到啲敏感資料呢？政府搵明顯係建制派嘅人查，係廢嘅，但稍有公信力嘅人，又肯唔肯妥協呢？呢度又係未傾掂數。樣樣都傾唔掂，林鄭可以應承你乜？」

政府一味拖，呢段時間示威者有咩要注意？他說：「政府知香港人怕暴力怕亂，又金魚記憶，齋拖已經成功一半㗎啦。只要打多幾次大交，大家就唔知道邊個啱邊個錯，最後示威者嘅支持就慢慢流失。依家連黑社會都出埋，呢班人冇道德底線，開片係其次，最陰毒係佢可以冒充示威者，抹黑年輕人……」X先生說的抹黑方法，我不便公開，但不難猜到。相比起黑警明刀明槍，更可怕的是黑社會陰招。我現在早一步寫出來，希望將來一般市民評論示威者時，務必運用批判思考，想想是否有人在「移屍嫁禍」。

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

結論：和理非行動可以升級，前線要慎防陰招，公眾須有心理準備，前線或受抹黑，勿魯莽判斷。只有大家不分化，抗爭才有望成功。

開始要洗自己個腦 發夢都要提住721
721 721 721

推

Posh

將黑社會同黑警民賤聯政府一齊拖落水

721

元朗721至今無人被落案起訴一定要煲大佢
每次都高調拉人低調放人
可能真係有人會以為已經拉左班白衫佬

Push

不嬲都係

黑警已經教過大家，要聚焦落一點，同埋係最黑暗一點，先可以著火

一直都記得721

我有野講 721 721 721

啱啊
727 728本來就係想放大721 但最後都係起衝突....

反黑抗暴警！
推

push

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

係拉左呀 不過未有起訴
成班保釋左番元朗汁牛屎 乜事都無
但義士就一捉 48小時內就暴動

721警黑一家親

Push!!!

「化武」
「721」
「荃灣斬人事件」

有道理

有好多人都係因為警黑合作先開始出聲
所以721絕對要係咁提住同係咁文宣

黑社會集團

日日問721
問點解唔起訴

721警黑合作

日日問721

邊撚個撐警就同佢講721

最近已經少左人提721
得利君雅有追問到 而家仲要佢都消失左 唔知係港台有壓力定點

高汁 721 721 721

7.21！7.21！

勿忘721

咪撚放過林鄭 咬住721 唔好放

721 元朗恐襲！

721721721

721！！！

戰略po推

推爆佢

幫助手推

推721

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有43,668/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 09:37）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

文宣呼籲大家入黑社會
保證唔會被起訴

狂咬官狗黑鄉立法會議員中聯辦勾結

絕大多數既聯署信都有提及721 同 5大訴求..
所以要雙戰線 缺一不可

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

/第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。/

721 721 提住自己721

Sorry阻你少少位

［白官聯署］反對大陸武警在港冒充香港警察

幫幫手叫人簽！！！！

推下

一見到班權貴派 就問佢點睇721 事件
問撚到區議會選舉

想請問721事件到依家係咪都係零檢控？

用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls

集中721

Too long read all

只要佢地1日唔敢面對721,1日都係企唔到道德高地
以721黎要求回應5大訴求

又邊度黎嘅X先生
不過聽落合理。推

推推

721 警黑合作

毋忘721鄕黑無差別攻擊！

721班狗既做法 對比對示威者既做法
真係可以針一世針到佢地回應為止

講得好

721 元朗襲擊事件，被捕總人數增至27人，全部未落案起訴。

出banner掛街。

他終於透露：「有兩方面，第一係721元朗白衣人。呢晚發生嘅事，連撐警藍絲都動搖埋，係政府嘅死穴。」

大家唔好只”記得”721，在心中係無用
中聯辦、警、黑三方面既關係，黑當晚既恐襲，警既包庇
一定要鋪天蓋地宣傳，要藍絲見到黑社會警隊卑劣行為都要恥與為伍
呢個係最容易令藍絲動搖立場既point

無忘721恐襲
無忘721恐襲
無忘721恐襲
無忘721恐襲
無忘721恐襲

推推
721
721
721

文宣
不能同意更多
順便玩殘埋民建聯
永不翻生

推 要文宣！

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有43,668/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 09:47）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

從來冇忘記過

民建聯支唔支持何君堯

Yes or no!

up

口號要諗諗，例如：黑幫打人，警方放人

推啊 12人無被起訴啊

又開多個Post?
不推文回覆

pushhhhh

警黑勾結 何妖橫行 繼續作威作福 香港法治盪然無存！ 可悲

大大力推

721721721721推啊屌

#光復香港 時代革命

所以先唔明班送頭黨/智取黨點解要帶風向話唔好出北角
光復元朗既氣勢去哂邊？

係呀

推 好文

而家開始做都未遲

我意思係可能有人唔知
黑狗表面上之前高調拉左2，30個白衫
但其實至今一個白衫佬都無被落案起訴
除左立場蘋果其他報紙根本無報過
所以要煲大佢

文宣永遠重點︰721
一定要死咬唔放

721 白衫比人放晒

721
721
721

721 元朗黑夜
8。5 荃灣斬人

加油啊

Pish

......他終於透露：「有兩方面，第一係721元朗白衣人。呢晚發生嘅事，連撐警藍絲都動搖埋，係政府嘅死穴。」

721永遠不會忘記

721 點都唔會唔記得, 記成世

根本就應該追死721，個單野政府同黑警完全沒得解釋架係，但依家好似沒乜人提啦

到而家都好似未有人搞保皇黨
唔想俾人周街打
切記咪投保皇黨

文宣！

再推

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

恐怖主義標籤係多國用嚟打壓異己嘅藉口，包括支那導對新疆嘅打壓。正名警隊嘅恐怖主義絕對係打擊警隊嘅合法性同認受性。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有44,009/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 09:56）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

推爆你

毋忘721

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者要日日問,唔係無咗君雅BB就無人問㗎

推到永遠記住721

呢個啱

將建制派同恐怖襲擊捆綁埋一齊
道德綁架對家！

我見仲有啲無良知的人會用教仔論（已預早通知）去正面化721，呢個睇法要點去駁斥？

建制派要打

係咁問佢地點睇721

721 元朗恐襲

大家一定要對焦5大訴求，唔好忘記我地手上有好多核彈，淨係721 已經可以置港共於死地

岩呀

要民聚焦呀

721一哥好大機會全不知情睇佢個純樣應該係後知後覺比人擺左上台 所以佢憤怒了失踪多日就係幕後報署搵返個信得過既做左右手

十分同意,要調查popo有p什麼level 人士決定擺市民上枱？

元朗區popo 作反？

還是1 哥2哥是否預先批准?

直接同佢地講 其實721 打既有9成唔係示威者
全部都係收工既市民 叫佢睇番片 都唔多有人帶口罩 有gear 既黑衫人
所以721 係見人就打 話知你咩政治取態 今日元朗 下次可能係你個港鐵站

721 721 721 721 721 721 721

機場係咪都應該講多d 立法會議員同警黑合作

721 721 721
記者一定要問呀

推到黑警仆街

721 dabx黑鄉 恐怖襲擊

五大訴求呀仆街
拎幾個數字出黎J ? 而家成功咗？

有冇關於721既長輩圖

721查成點？
721黑警去晒邊？
最近多區有示威又處理到？
幾時提堂？

推呀

老黑扮自己友 2014無記錯好似有出現過⋯
依家前二哥回歸 佢就係有份handle 搵老黑幫手解掂雨傘既人 大家真係要小心 傾定條底線 咩搞咩唔搞 咪俾人陰

咁五大訴求點

721 721 721 push

搵日瘋狂airdrop

無人話要J
5大訴求之外 仲要死追問黑警 林鄭 721 係發生咩事 要迫佢地交人頭出黎

唉 我班藍絲親戚個個以為差佬做足野

除左721
雙普選最為重要

pushhhhhh!!!!!!

做咩今日咁多721？

打721牌, 打民建聯牌, 打黑社會牌

針對721可以拉攏淺藍
當然唔可以忘記五大訴求

721721721
你係咪撐警？咁姐係撐721點社會打人啦

一直都係要咬住721

pish

.

722

一直都話要死咬721 因為721係最可以證實到體制崩壞 警黑合作嘅一件事 而且依件事政府係拆唔到 而一般人係接受唔到721

721!!!!

日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

民間記者會狂 煲 警黑合作

721
Push
721
Push
721
Push

岩
大家小心前線好多鬼
係會打市民
抹黑我地

推712

民間記招要日日問，等記者轉問政府

點解要聽呢條友講？
同啲fc撚有咩分別？

阻阻你地寄文宣work唔work?

[公民教育] 文宣新方向

721民建聯！！！！！

而家做咁多單濫捕，膠答記者會，就係想大家唔記得721

721
唔好同人講民建聯撐黑警暴力

721 元鄉黑

所以除左口號：五大訴求、決一不可，仲要講林鄭唔肯成立獨立調查委員會係因為中聯辦、林鄭同意警方俾黑社會無差別襲擊市民。不論過去、將來都係，黑社會就算無差別襲擊市民被警方拘捕律政司最終都係不會起訴，建制派支持警方即係全力支持黑社會！武勇派嘅衝擊就係要光復香港，和理非嘅示威就係要時代革命，大家都係要為討回自由、公義、真正的和平、反極權及社會黑社會化而戰！

打倒黑警軍港主義

本班為７２１線列車前往元朗

係 聚焦番721單野 警黑勾結

721721721721

連儂牆都唔好放棄，勁煲呢件事

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89-811和你飛！

810,811都有遊行！

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

再煲番個721佢，同埋葉狗單野！！！

721 10連

呢個做主線。呢個做主線。呢個做主線諗活動

721同荃灣

721呢單野 我地可以搶翻個高地

面對淺藍 長輩 任何論點
只要講元朗721 一定可以動搖
唔動搖果啲基本上係人性有問題
可以唔使講
要繼續努力控制 利用民意呀！

721高調拉人，低調放人，冇人被告
全面爭取民意：派傳單，放映會，連儂牆，記者會，air drop，長輩圖，網上文宣，電台phone-in#kill#

基本上無得駁，盡力煲大佢
聚焦一點

呢篇文究竟要開幾多個post

長期置頂

重量級黑材料

其實可以轉玩法
唔圍狗屋 轉圍保皇黨

我覺得721事件 可以印多啲文宣圖
痴哂全港連儂牆

神

721721

推爆
白衫暴徒冇起訴
機場文宣都要講呢樣嘢

721
警察勾結黑社會
消失的警隊
民建聯撐警隊

要煲大721佢
將黑警 中共 建制三個連埋一齊
抹黑佢地！

照到佢白曬

721元朗恐襲冇白衫被告，全數保釋，政府黑警又贏
全面爭取民意：派傳單，放映會，連儂牆，記者會，air drop，長輩圖，網上文宣，電台phone-in

721 係恐怖襲擊

同意，政府有意淡化 7.21 元朗恐襲

警黑合作 警黑勾結 黑社會治港

好 聚焦721 政警黑合作大龍鳳

大力推

721 係一個無可質疑既實證, 代表政府&警方做錯事

1. 香港市民既人身安全
2. 39分鐘都無警察去現場
3. 無人拘捕
4. 無官員負責

班藍絲只要有小小人性, 都應該知衰
賴係示威者引起? 以暴易暴? 咁你藍絲和屋企人坐地鐵被人打唔好問點解

721!

係錯 唔好比其他事轉移焦點
就算示威者堵路 塞地鐵 都唔會夠721 黑暗

無錯

推啊

推
文宣手足繼續推721同逼建制同黑社會歸邊！
前線水足要時刻保持警覺，唔係要捉鬼但見到唔對路的人就勸喻佢既落黎先，維持可控制的勇武！

Be water!

可能再加埋北角同今日啲福建幫

記者請日日問
點解元朗721恐襲至今無人被落案起訴

同意！721 721

721 721 721

Agger

煲大佢

唔止721
805 荃灣斬人都一樣

821 元朗恐襲悼念日

721 721
仲有北角荃灣都係類似性質

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

唔好跟佢講法39分鍾 係早一日已收到情報 市民議員已經叫佢準備
下午已經有人報警話有白衣人聚集
前後最少五六個鐘

佢地一提721 就會轉話題 所以一定要提住721

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

仲有五大訴求

林鄭係乜人？

人到無恥膽更大。

push push push push push

對家就識玩啦，人地搞左兩個月先搵到一單野叫做有啲睇頭，即刻又搵佢做訪問又剩

我地好快就好似放低左721

一定要逼啲建制派回應
再加往死裡提721

我都覺 我一卑721 d 片藍絲睇 即刻收左佢皮 佢都唔敢睇得咁認真

五大訴求+721

721 官警黑勾結

人手置頂！集中火力！

推，文宣做野

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

勿忘721
依個係官黑警鄉合作鐵證

請各位記者們每日四點提提警方

記者朋友你哋好，可唔可以號召啲行家喺每日警察記者會追問以下問題：

1) 721調查進度
2) 解放軍混入警察執行職務我知唔一定真，但可以將呢件事發酵到國際層面，亦可以以此逼佢哋戴委任證
3) 濫發過期催淚彈

以上問題警察一直迴避，一直以冇資料喺手作藉口，如果日日都問，佢哋一定要嘔啲嘢出嚟，如果唔係佢哋個記者會反而會成為警察嘅負累。

希望各位記者朋友可以幫我哋喺每日嘅警察記者會上問到真相，唔該你哋！

繼續推

岩，同家中2老講，
一講到721佢地係點都駁唔到既

推
呢個係政府弱點來！！！！
全民文宣，呢件事必須要煲大佢！h

推

Be water
Be humble

要用輿論和吸立更多市民支持去逼政府實施五大訴求，也要善用商界和政界人士！

擺買是可給地產商最直接的傷害，不買非日用品，不買地產商新樓房,不光顧大商場，撐小商戶

長遠來看要再做常規性的每個月的第一個星期一擺工，給政府真正壓力，減少無目的的街頭衝擊

係。721 佢地真係錯到離晒譜。 一定要成日提住， 次次追問。 不過721 so far都ok, 記者都有keep住問。 反而將保皇黨同黑警綑綁好似無夠大力

笑左咁耐啲狗係時候做翻正經野

香港有你們

721 push

根本 7.21 後根本就要停止勇武，當時好多人已經咁樣呼籲，而家已經錯失時機，俾嗰個冇必要嘅衝擊轉移晒視線

721 呢個問題直情要置頂

推
721

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

pus推到更多文宣

如果有廢老話721幾耐之前啊仲提
即刻屌返佢回歸都20年前啦，夠年年搞

721元朗恐襲冇白衫被告，淨係用非法集結拘捕做樣，全數鄉黑保釋，冇黑警要問責，黑警林鄭又贏
走出同溫層，全面爭取民意：派傳單、放映會、連儂牆、記者會、air drop、長輩圖、網上文宣、電台phone-in！！記得民意係好撚緊要！！

警黑吃糞

我決定左日日推呢個post!!

剛聽881訪問譚耀宗，佢條撚屌話而家d市民對警犬無咗信任，重鬧d市民用同情示威者嘅心態、容忍非法佔路圍警處嘅行為、係唔整確，同埋話呢個時候狗官落區了解民情會俾市民話做show趕走

佢番話代表咗咩？思考吓如果以上呢d咁嘅民情，連深藍嘅佢都知道，咁姐係好多市民都係咁嘅心態，亦代表呢兩個月嘅抗爭真係喚醒咗好多人。佢知道而家咩民情，保皇黨班仆街實知，777班狗官都知，中聯辦港澳辦班大陸西都知，所以而家一齊轉打經濟牌

而我地就更加要話俾市民知，721嘅事件先係影響香港法治，影響投資，影響經濟。煲大佢、俾壓力要交鄉黑、交黑警出黎，同成立獨立委員會重有黑警果4個娛樂工會呢排點解無再跳出黎柒呢？好明顯係唔想將市民視線去返警犬度

對準政權、兄弟爬山、各有各做、不分化、不割𥱊、不被捕！共勉知！

新口號：調查721事件！

721 民建聯 721 民建聯
示威者唔用武力, 721只會再發生

721前，市民只係覺得，你咪有你爭取，我有我生活。
但721元朗白衫打人後，市民冇得揀政治冷感。因為只要咁岩果日經過，都會被打埋一份，迫住爭取由大法官成立 獨立調查委員會，查晒6月9日後既所有野。

721 DLLM

一定要報仇

唔止何妖！ 要成個保皇黨一齊

呢個一定要推
全力文宣
因為呢個問題最貼身！

püsh

任何黑材料都唔可以放過

啱 一定要針住721元朗恐襲
班冚家鏟根本拆唔到

拎返721文宣出黎

612 721
呢2日 我呢世都記得

仲有85荃灣呀

文宣可以大大力 將721 民賤聯 撐警 拉埋一齊講

選舉又就到

一票不投民賤聯 搶返議會既資源

廣傳！

721 gogogo

習慣回覆 回應721事件
唔再推

鏗鏘集全港播放

交牛奶強，黑二哥出黎囉

721 元朗恐襲
721 元朗恐襲
721 元朗恐襲

實在發生太多事，要集中不斷提起幾樣政府最嚴重既罪行，唔好分散

此文不可長
必需大大力推

推到建制派班仆街收皮

重有荃灣！

推

721

721 721
唔好比警黑走甩

鬼叫佢日日開記者會，就日日鬧佢721恐襲加荃灣北角，鬧足64咁耐！
7+2+1 = 6 + 4 = 10

全民文宣！！

永久置頂

721 官警鄉黑合作
721 官警鄉黑合作

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

毋忘721
記者請日日問

至理名言！

721 721

一齊煲大元朗警黑勾結

何君堯正仆街

PUSH

721 白衣人 警謊39分鐘先到

由今日開始要叫721
唔好叫推

唔好放過721，一定要咬住警方，政府721嘅行為
18區不斷播返重組721案情嘅鏗鏘集(多謝港台)，要令全香港人都知721發生緊咩事

Sir,this way

721
多謝提水

文宣要多啲宣傳721 主力改變藍絲思想

警黑勾結

下一波勇武 就對準721 向律政司發攻

元朗黑夜

推 警黑合作

「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。」

警黑合作
無人落charge
721 ！721！ 721！

同我意見一樣

推！
文宣巴打係時候做野
不停再出文宣講721政府差佬黑社會終之合作
再拉撚埋建制落水

另外民間記者會有無得搞個721回顧
俾記者可以再煲返起721？

Pish!

我冇野講

轉載都比返個credit人地先
幫推要咬住721

721！

成日譴責暴力 但又放生白衫人

721
警黑一家親
市民好擔心

見到d保皇黨迫佢表態，要拍佢片。

721元朗恐怖襲擊
一定要追究到底！！

推呀

推到上熱門
對準5大訴求
對準721元朗警鄉黑合作
對準林奠個老虔婆

721
831大遊行
9月罷工罷課

推！
每日要倒數
元朗警黑勾結發生至今22日
被拘捕0人
被落案控告0人
負責高官下台0人
負責指揮官下台0人

香港仲係安全！？

整合下一連串政府做既衰野好過啦

官逼民反唔係一朝一夕 recall番香港人記憶

林鄭 + 黑警 + 建制議員 = 7 21 元朗黑夜

有水準

咬實

煲大

7/21+葉虎＋二哥＋何君堯＋8/5斬人＋全部建制派
全部串連一齊

以後啲文宣可唔可以咁
全部都有個footer提住721, 至今只係拉咗幾多人，只係控非法集結同埋全部保釋冇提堂

咬實唔放

火燒連環船

呢世都唔會忘記721
警黑勾結
至今22日
白衣人冇人被補
警察冇人被革職

721成世都唔可以放過

其實篇文仲有個重點，就係扮示威者呢部份

721元朗
85 荃灣

Okay push

哩段野提供左之後要火力全開針住既大方向
用哩點去借力打力
拉埋政府一齊擠炒

抹黑示威者 雨傘都中過

721元朗恐襲事件

徹查721恐佈襲擊

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

其實上得連登既立場已定

721 荃灣 福建幫 既消息係要宣傳比啲游離派知

官警黑勾結

721 政府殺人

前幾日坐的士同個藍絲司機嘈
佢話親戚做警察好辛苦 blah blah blah
講完一大輪兩樣野佢拗唔到

721警黑勾結
政府龜縮

推！推！推！

推推推

721警黑勾結

721
老土d講句
呢單嘢對香港人嘅傷害真係好大

仲有，大家以後覆post可以試下全部加721响尾，twitter faceback全部加hashtag #721

721

無錯
721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

不要說push,試著說721

元朗恐襲

1.日日咬住林鄭同721唔放！
2.提防政府利用黑社會出陰招抹黑示威者
3.要繼續要求成立獨立調查委員會

白衫人一個都未起訴，一定要咬實佢！

同埋仲有樣嘢佢冇提點解721好難拆，係因為中聯辦有份呀！

[整合] 葉虎門資料整合

#721警黑勾結

#721警黑勾結

推 721 警黑合作 元朗幾時宵禁

我覺得應該specific啲
寫元朗恐襲
啲中立/淺藍過多幾個禮拜未必記得721係咩

721 721
對準一個放任721 發生又唔追究嘅腐敗政權

元朗721
警黑一家親

721721721721721721721

幫手推
對準港共黑警死穴！！建議民陣821舉行毋忘721和理非萬人集氣大會！！

721呀
大家唔好忘記721

唔好淨係響連登講

要響你哋fb ig whatsapp 都提你哋身邊嘅人呀

721 721 721 721 721

將721扣落黑警度，再係咁問建制派撐唔撐警，支唔支持全面調查黑警黑社會雙黑勾結，就啱架喇

要把元朗、荃灣、北角無差別恐襲事件串起，向世界宣傳香港黑警和鄉黑，中共社團合作發動攻擊，危害市民和遊客，切勿到香港旅遊。

721 元朗恐襲, 警黑合作

日日打721呢個死穴！
日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？

俾同行小，佢太出位對家限制正常相對會大

721同葉虎都要日日提住啦

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會五、立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

可唔可有一d關於721既文宣大集合用黎share?

整多d文宣時時刻刻提住
港共政府-黑警-黑社會-民賤聯
係同一黨

繼續咬住721同過期TG

元朗721 警黑勾結
香港警察與黑社會一家親

岩

台灣的新聞都有講 狗有幾不合理

我地要繼續令全世界知悉 香港政府有幾醜陋

721 警黑一家親

721
仲有我地五大訴求缺一不可呀

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

無差別襲擊/拘捕
有差別落案/起訴
啱啱調反轉，執法非不偏不倚/一視同仁

721 應該係香港人立場最一致既事年

聚焦聚焦

同意

要成功就要識玩呢個Game
勇武照做嘢
但係法律上嘅追究同樣重要
兩邊一齊搞
唔可以俾政府拖
對準佢嘅弱點大大力督落去等佢永無翻身之日

推

呢個要不停推， 推到置頂

死咬721，所有政府講既野都拉去721

警察係維持法治、社會穩定既根基。
721果日佢地去左邊？

暴徙肆意破壞、堵塞交通、縱火，動搖一路以來建立既和諧安全城市既地位。
示威者無傷害市民，既然你地咁重視安全問題，點解721果日你地點解冇執法？而事後亦無拉任何人？

I have push more than 20 times

我竟然睇晒
毋忘721

圖1總結得好，但地圖位置標得好唔準喎

黑社會黑警 合作無間

推推推！

721 元朗恐襲, 警黑合作無間

721！ 721！

【尋人】我好掛住葉虎

721元朗白衫係仲未有人被起訴
一定要推爆佢

721元朗白衫人恐襲無人被起訴
721元朗白衫人恐襲無人被起訴
721元朗白衫人恐襲無人被起訴

警黑一家親

推呢個。 要全部人記住721

#五大訴求，缺一不可
#721警黑合作

文宣重點 721

終於有人講出個重點
推

721 元朗恐襲, 警黑合作無間
721 元朗恐襲, 警黑合作無間
721 元朗恐襲, 警黑合作無間

星期一記者會問到又erererer 留名等睇

不割席係運動最強防墮網，只要依然集中五大訴求，即使民意有所偏離，最後都會重回正軌！香港人等左真普選20幾年，仲割？不了！

推呢個啦。 唔好推其他post

[思考][正能量]民意逆轉？解放軍？係唔會令香港人驚架！

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls

721！ 推！

有用post push

//有兩方面，第一係721元朗白衣人。呢晚發生嘅事，連撐警藍絲都動搖埋，係政府嘅死穴。你諗吓香港大部分人最重視係乜嘢？自由、和平、安全，好簡單之嘛。721話畀全世界知，原來警察可以唔做嘢，甚至同黑社會合作，然後政府又可以顛倒是非，咁即係話香港好唔安全。//

屌你老母，黑警仲有中共撐腰，呢班撚屌幾時死

啱 呢點佢地點都兜唔到 721

我諗香港人呢世都唔會忘記721

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

推！721！

721 721 推推推

講得幾好

721真係對家 死穴

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落被捕
無警停職

無忘721
記者請日日問

細個打機都識喵住死穴黎打
721 721 721 721 721 警黑勾結

其實用721做大前提，同反修例縛埋一齊做大佢，應該可以保持效力。

721!!!!!

721應由撑警大會開始成一系列 先已有學生在街擺放映機被襲，站外有人先被打，後才轉到站內大型襲擊…。日期及時間要註明。現對家已標籤成2幫人打鬥，甚至有些還做假成示威者扮的。

推死為止

721
五大訴求 缺一不可

推
政府一直唔直接應721
就係根本回應唔到
Chur埋班撐警建制

712

警黑建制中共一家親

721，黑幫黑警，民建聯，何君妖，文宣要將佢地合而為一

推
我係一個80後專業人士
好多身邊嘅中產（包括我自己）都因為7.21而變得更加接受激進嘅手法 更加願意表明自己撐抗爭者嘅立場（因為唔同人對暴力嘅接受程度不同）
721嚴重破了咗香港嘅核心價值 同埋安全城市嘅光環
當晚冇任何一個示威者喺元朗有行動
呢個係警黑同埋政府不作為而造成
一定要死咬住

其實721只係一粒子彈，最多對住獨立調查會黎射，未夠，不過都要文宣呢樣！

官鄉警黑721
變本加厲810

721 元朗恐襲 警黑合作！！！

好形象化，撐你！
我哋一定要捉住721呢一點，死都唔放！

唔係拖落水呀，係事實根本係咁

堆

最弊捉左鹿冇脫角，罷工罷買有人係甘小

還有土共

記住721白衫皇馬元朗斬人 邊個支持皇馬邊個就係鬼

如果721 拉返中間派藍絲返黎 咁呢粒子彈對而家係好重要

仲有荃灣

我地要同政府鬥智慧 雖然成班高官 但三個臭皮匠 勝過諸葛亮 要死咬721呀！

收到

不要說推 試著說721警黑合作

推
不嬲都係
宜家只要繼續引黑警繼續出醜，自己唔犯大錯就得
所以千祈唔可以同黑社會打大交！被人轉移視線！

721 真係turning point，真係識好多中藍由撐警變反狗。
關鍵在訴無人推深一部-將成個矛頭推向港共集團。經民聯王威信現場幫手行匈都竟然無人提！
成個集團除左政府最重要係班建制議員，重要過班黑狗，黑狗只係兵仔，平時一直就係依靠班建制利用職權掠奪資源，送錢比土共同用香港人錢維穩收買各階層，唔斷到呢條鏈，對家只會有源源不絕既子彈。

小得最多係塞地鐵
有班港豬搭唔到車返工返屋企就係咁小
所以唔好高估沈默大多數嘅民智
其實8.5嗰日有唔少人罷工（你諗吓就算10%，喺公司都已經有noise)，仲有之前幾日一夜連串遍地開花同公務員集會
但好不幸咁俾班最蠢嘅港豬投訴自己「被罷工」而失焦

推推推推推

大量文宣

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
民建聯 工聯會 經民聯 無表態支持

警黑一黨 反中亂

堅

一早講左只要咬死721元朗事件就夠

推
「而家你係咪支持警察毆打你嘅選民？」

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

721重要 但同時唔好比人spin focus

仲要加多文宣，解釋「時代革命」的意思，唔好比佢地混淆視聽

612 + 721 = 1333

警黑一黨 搞冧香港

721 官警黑元朗恐襲

726 張建宗向市民道歉 及 警察屌張建宗

811 張建宗對警隊的專業表現和克制，予以充分肯定和全力支持

大家完全忘記了721 官警黑元朗恐襲

推！

強帖

721
721
721
721
你死la，777

警黑合作 共建和諧社會

721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721

721 元朗警黑合作 放走白衫人

推！！！
文宣組煲大佢

我無野講

根本就係 元朗yoho 有個4千萬單位 蝕200萬都要走佬唔要
你就知721 呢單野係嚇怕哂有錢佬 專業人士 呢一班人

有d工的確唔係話罷就罷，約左開刀割野、生仔、七仔賣汽水俾我地...

警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

要大力推

721721721721721

黎多次元朗遊行 唔好比721潛水

#721 元朗恐襲 警黑勾結

單野個業主係銀行估價調低左借唔到水，個靚單位接到手好野黎架。

721班冚家產白衫暴動打人都無一個有事，唔撚係合作？？？？？？？你班狗真係當香港人弱智，強烈要求匡智會到各區警署進行培訓

唔係業主，係買家奶野

State terrorism

記者朋友，麻煩釘死721！！！！！！

一定要咬死7.21, 以後定為港殤日....

可以考慮玩立法會特權條例查721, 睇下邊個敢say no

推啊！！！

[輿論核彈+光復香港] 成立香港民衛隊，對抗警黑勾結，重建本土意識

我呢個post已經講左
但最後只係有一個元朗遊行，無針對721慘案 只係去元朗衝突下
針對721既和理非大遊行 最後無發生到

[反警黑大遊行2．重開] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水玩完

721push

721 元朗恐襲 警黑勾結

仲有鄭若鏵個仆街

唔入charge 告恐襲，但亂告義士

啱 開始愈黎愈多到事發生 令大家慢慢對之前發生嘅事失去注意

講得好，721!

721 國定殺戮日

文宣 po 推

係班記者朋友唔識做
次次開記招,不停問721
睇佢地避得幾多次

日日問721 日日問721 日日問721 日日問721 日日問721 日日問721
日日問721 日日問721 日日問721 日日問721 日日問721 日日問721
721 721 721

721 日日提！

721 721 721 721
追究到底

721推

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls

支持將佢地連埋一齊

支聯辦、正苦、民賤聯 撐 克警
克警 = 黑社會

支聯辦、正苦、民賤聯 = 克警 = 黑社會

721 警黑 民建聯 林鄭 一樣黑

推到俾記者問

搵埋建制㩜炒

721 仲未落案真係好撚嬲
就算落非法集結都唔收貨

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
無忘721
記者請日日問
大家copy and paste pls

Keep push to keep this at the top!

721 721 721 日日追問

其實好多人721發生乜事都唔知 衰啲講句

應該加埋講
721
警署落閘
999唔通

要繼續推

單係721，過期TG，荃灣，已經廢咗佢個記招

721 警鄉黑合作 state terrorism

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

我之前都有講但冇人理
仲有過期化學武器都係！！
愈答唔到，愈要煲大

呢吓堅...

勿忘721元朗警黑勾結
勿忘8.5北角福建幫,黑警遲到4小時,網上來源指路邊暢通無阻,4警車疑被上萬怨魂圍堵

721！！

勁推 大家要留意同參考

好奇一問

假如大家想香港經濟受損 從而向特區政府施壓

最直接不是去「港交所」嗎？

香港政府每日最大收益的其中一個地方

去機場其實都幾好 但有能力做到每一日有大量航班cancel嗎？

PO 片啦

推爆！

7 21

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問
大家copy and paste pls

Keep push to keep this at the top!

迫正苦去到懸崖邊！
佢交人= 得罪鄉事建制勢力 + 克警失職
佢唔交 = 縱容黑社會治港 + 克警失職
佢拖 = 等於正苦無能，市民繼續屌

結局希望係佢交同唔交，都要成立獨立調查委員會

文宣/活動建議:
1. 拜訪狗屋、民賤聯、支聯辦、正苦個陣唔好剩係屌佢老母，貼多啲支聯辦、正苦、民賤聯、克警、黑社會嘅關係圖，加721事件文宣

2. 地區派傳單、貼街招活動
既然唔撚比遊行，不如搞派傳單？
- 將 721 警黑合作文宣係地區派
- 將"民賤聯=>克警=>黑社" 講到11月區選
點睇？

唔係比佢沉啊

一定要講721

係唔係都突發

爆左post?

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls

Keep push to keep this at the top!

點睇？

加油，記者朋友

問佢老母

結論：和理非行動可以升級，前線要慎防陰招，公眾須有心理準備，前線或受抹黑，勿魯莽判斷。只有大家不分化，抗爭才有望成功。

721元朗無差別打人
追究警黑勾結

不能忘記721

將黑社會同黑警民賤聯政府一齊拖落水

推

試着說721
不要說推

實用post 推

要煲大唔落charge, 放返哂所有白衣人出嚟呢件事！

白衣人已放
元朗心慌慌
警察找不到
市民冇人幫

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls

Keep push to keep this at the top!

721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

仲有呢單野 文宣手足要幫手煲大去
太過份 當街性侵

啲警察成日講到自己平時好做得野 好幫到市民手 好正義咁
但721元朗 同之後北角個日 完全係自打嘴巴

整最簡單嘅文宣得唔得
大字寫721，直接寫警黑勾結
背景加圖

無忘721

一早就應該咬住721唔放,依家仲多日85北角荃灣可以咬

x先生有見地

721
追究警黑

721
過期彈
佢都係拆唔到

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有45,938/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 12:15）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

毋忘血債 毋忘612 毋忘721

連登仔 改不了吃屎

同埋仲有樣嘢冇提點解721係冇可能拆到，係因為中聯辦有份呀！

[整合] 葉虎門資料整合
[url]
- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

#721官警黑

721 官警黑元朗恐襲

726 張建宗向市民道歉 及 警察屌張建宗

811 張建宗對警隊的專業表現和克制，予以充分肯定和全力支持。
他指，反送中 已停止，近日的暴力行為，明顯偏離最初原則。 (但對 721 官警黑元朗恐襲 隻字不提)

大家完全忘記了721 官警黑元朗恐襲 係激起最大民憤嘅原因，大量中立撚都醒哂，呢個核彈政府係無得拆的，所以今個星期開始拉返大家去Focus 反送中 。

我明白5大訴求 缺一不可，但呢家要先用 「721 官警黑元朗恐襲」 打破缺口。

721 警黑勾結

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

7.21

唔係淨係spin警黑合作先得架....政黑合作得唔得先, 而家擺明無三權分立

uah

全世界日日都要提721！

追求定性721係恐襲點睇？

721 未解決

721 未解決

再將721 呢條戰線拉落去徐步高果度
果度完全係深淵嘅中心位
連雲海都話有人叫佢唔好再查落去嘅話....
你睇葉虎單野幾快冇人講

仲有嚴正追查摸胸 摸屁股 摸閪

一定要追究到底！！！

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

721

大家要傳出去！唔好淨係得連登知

到底文宣可以點做
呢排真係少左好多文宣

721元朗恐襲第22日
-警黑合作
-無人落charge
-無警停職
無忘721，記者請日日問

721元朗恐襲第22日
-警黑合作
-無人落charge
-無警停職
無忘721，記者請日日問，仲有荃灣斬人事件！

「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。

721元朗恐襲第22日
-警黑合作
-無人落charge
-無警停職
無忘721，記者請日日問，仲有荃灣斬人事件！！

大力追究721 唔好俾佢不了了之

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

721

大家要傳出去！唔好淨係得連登知！

喺民間記者會度一定要發表以下有關言論
721元朗恐襲第N日
-警黑合作
-無人落charge
-無警停職
無忘721，記者請日日問，仲有荃灣斬人事件！

721元朗恐襲第22日
-警黑合作
-無人落charge
-無警停職
無忘721，記者請日日問，仲有荃灣斬人事件！！！

警黑合作一入到
政府就玩撚完

黑警 = 黑社會 = 深圳武警

721
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

同我傳出去！

毋忘721 元朗建國

721一定要煲大佢

推到記者睇到

推上國際

yip foo

btw source:

政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾
11/8/2019

721追究到底

其實荃灣北角都係
4粒鐘冇差人 就算有都係冇乜裝落去零距離搭膊頭
對示威個啲就又彈又棍full gear

屌 一早講左

人手置頂

721元朗恐襲

警黑合作
警署落閘
999唔通
無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

無忘721.

仲有85個後生仔

咁大舊材料當然要煲大佢！
721追究到底！

請大家傳出去

721 dllm

721 元朗恐襲
中共係幕後黑手
民建聯同鄉黑聯手

今日深水埗/維園

追究721 85 警黑合作

要加北角事件
福建獨立
8月10各區黑社會

721 721 721 721

文宣組、和理非

集中火力打爆721、針對民建聯何君堯去打！

一日未解決一日都要提！
甚至再集會遊行係for 721

日問夜問！

lm

推

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

答我呀 721 啲警察去哂邊?

推到上國際

721毋忘白衫恐襲

推
721真係核彈嚟，係時候remind下香港人721嘅憤怒

建制、警賊、黑社會一家親，根本來自同一集團-中聯辦。

完全講中重點

禁錯負皮唔好意思

係一撚定要推

推
無忘721

721元朗恐襲

721唔單止警察 建制派都可以問 要佢到分化
追擊民建聯等政黨
商界迫佢表態配合Bey Buy日

屌 大推

721 721 721 721 721 721 721

元朗恐襲 元朗恐襲 元朗恐襲 元朗恐襲 元朗恐襲

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

搵攬炒巴攪多次全球登報有無得諗 721一定要咬住唔放

毋忘721!

7.21！！！

而家仲有冇人講721？

推

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

認同
應該每個記者會都追問721

有無人知打立場姐姐既農場傻西瓜既下落？

一直無忘記
亦係用嚟反駁無腦深藍最好嘅方法

Sorry撳錯負皮

推

721要往死裡打

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

大家快d去各大藍絲建制page 提一提大家元朗721

死咬721!

無忘721
記者請日日問

721呀記者

文宣要大量隊死721

Then help us to push.

家陣都收少左文宣圖講遊行講訴求
個個都分曬心去睇二創改圖改歌，集中返d啦

五大訴求都仲未有回應，你地對唔對得住班義士呀
#深水埗大遊行
#港島東大遊行
#機場和你飛

唔錯...千其唔可以比政府暴徒論得逞，721、728才是暴徒，除左爭取五大訴求...香港人仲要對721、728事件追究到底！

821 元朗恐襲哀悼日
18 區 和理非 派傳單

點睇？

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

Copy and paste the above, please.

721。

推
正如保皇黨成日問泛民點解唔鬧暴力示威者一樣
泛民都可以話保皇支持警察

Agree! Push

岩，推！

721 721 721 攬炒

推, 警黑一家親,

721點都冇得輸
仲有過期TG

以後所有記者會都問721

好文，推

冇錯
721打人個件事令我哋拎到一副靚牌
既然對手犯錯
我哋應該好好利用呢陣東風

總之就係核爆都唔割蓆
仲有五大訴求
721都要係記招甚至可能係示威嘅焦點之一
每日記者見班狗個時 好希望記者朋友幫幫手
每日都追問721嘅詳情
令大家唔好金魚記憶 同時間接提醒仲睇緊cctvb直播班人

同埋所以手足要小心
前線又係 文宣又係
民意係今次好重要嘅一環 一定要小心處理
我見過有前線手足追住嚟狂屌一個影緊我哋相嘅人
我知大家有情緒 我知大家想保護自己同其他人
但一定要好好控制 冷靜啲 有禮貌啲
(賽後檢討 非指責)
同埋前線又好文宣又好 我信當中一定有鬼
前線要傾嘢 一定唔可以圍爐傾 咁做好危險
文宣亦要小心分析 我寧願你用多2分鐘分析下 查下
好過你放咗啲fake嘅資訊出嚟
同埋文宣要對準重點

總之今次我哋一定要贏 輸唔起
輸咗就代表警黑合作冇問題
輸咗就代表往後嘅惡法可以強推
大家一齊加油 陣間見

今日見到監警會上cctvb 訪問，條友話某啲日子會主動調查，個Mc 一問佢咁7月21 呢，CCTVB即刻cut 撚左
利申：老母睇

721 日日行都叫

推推推 推到記者狂問721

毋忘七二一！！！
Btw可以821搞個集會關於警黑合作一個月？？
至少話俾政府知香港人好L記仇

RTHK 果集

原來係咁
追查721！

想人淡忘721，好撚難呀

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

———————— 光復香港 時代革命 ————————一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

推爆

721 警黑勾結！

Good idea

ok, 高汁

不嬲都話721完全未解決...香港人係咪真係咁善忘？
元朗遊行可以再搞多次

721 警鄉黑勾結

推上去

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

agger ah push!!!

果自係大絕呀。

毋忘721，屌死佢老母閪

聰明既方法，我相信只有呢個方法可以幫到所有被拉義士。個然係百幾份之一既機會。

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

pushhhhhhh

仲有過期催淚彈都唔敢提呀。

Keep推

推 721

一定要

有冇人識backup 721 d片？
facebook成日政治審查 dklm

七月廿一，提住先得

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

集中火力7.21

721元朗警黑合作

721
721
721
721
721

犬目首領仲未有721交代
點可以忘記！！

我一世都唔會唔記得班仆街

721 721 721.......

721 721 721 721 721 721 721 721 721

訓身推呀

咬住唔放，不久之前獻的計，記者朋友可參考吓

對付4點鐘許sir嘅提議

推
#721

721
河妖
警黑合作
全部唔放過

721記者請日日問

721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721

721 葉虎 元朗
推

抗爭者唔好行錯棋，林鄭就翻唔到牌。林鄭就係想拖延、惹眾怒想令人嬲到失去理智，一有警察傷亡佢就可以分化大家，慎防陰招唔好令咁耐以嚟嘅努力付諸流水，唔好俾憤怒沖昏頭腦。

梁天琦說：「本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」一如劉曉波話：「仇恨會腐蝕一個人的智慧和良知，敵人意識將毒化一個民族的精神，煽動起你死我活的殘酷鬥爭，毀掉一個社會的寬容和人性，阻礙一個國家走向自由民主的進程。所以，我希望自己能夠超越個人的遭遇來看待國家的發展和社會的變化，以最大的善意對待政權的敵意，以愛化解恨。」

推 日日問

提防散水 提防分化

啱!

721元朗恐襲第22日
警黑合作
至今無人被告
無警停職

長期戰爭

正路

721 721 721 交代721！

別忘721呀

puwh

721
我地而家太多戰線
一定要FOCUS返
唔係話你爭取嘅野唔啱，但要有PRIORITY

追究元朗721

日日提住呀！

去各大建制藍絲page提醒佢地

推推推 721721721

721元朗恐襲
警黑合作
被捕白衫全數釋放至今未有人被起訴

Agree

幫推721，唔好比佢沉

721，從不放棄

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

仲有過期彈呢

721呀何妖

推，用721呢樣野推死佢

係

推爆721

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

Push
721 721

死咬 中聯辦 警察 黑社會

強帖留名

721 香港公安 勾結黑幫

控都未控喎

推上去呀

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

走得出連登先得

起到推冇用，要文宣出去比淺藍

721
罷買救港

連儂牆

文宣同記者幫手日日推 先會更加多其他人企呢邊

Push 721

岩呀，警黑 全世界都不容許既野

仲要做到咁明顯

大家要瘋狂煲佢

為香港警察平反，成立獨立調查委員會

樓上巴打話逐日幫佢數係好橋，講明事發到今幾多日，幾多落charge，有冇交代過，記者會日日問亦係必要

另外，如果一直冇交代，和理非可以逢每月21號搞集會示威三罷之類，文宣繼續向外宣傳（因為英美日都覺得單野離譜，所以會有興趣跟），仲有繼續杯葛元朗，唔去元朗消費，更唔會住，等元朗人（例如其他鄉）自己同班暴徒割蓆

721!!!
721!!!
毋忘721!!!
元朗警黑合作

推放埋上自己IG 等多啲人睇到

721
推到全世界都記得

推到文宣組同記者朋友睇到

我要吹風

呢粒絕對係國際級核彈黎

推
呢單必須清算

【如果你攰，歡迎討論】請回想612朝早，金鐘嘅夏愨道

5大訴求，決一不可

721 警黑勾結

[reddit 文宣] 向外國人宣傳7.21資訊

正評

推！！

請記者日日追問721

仲要咬住福建鄉黑唔放

推 要更多人知

pish!

確係好橋，比起漠視民意堵路亂衝送人頭好太多，不得不讚樓主朋友X先生非常好波。

但都想問下，721針對嘅係驚黑勾結，假如政府傾掂數真係成立獨立委員會又或者揾監警會做嘢再拋幾個人出嚟祭旗，估計大部分香港人團火都會熄左一半，然後政府就會講我都做左嘢係時候到你班勇武派找數，再每日宣傳聲討示威者做過嘅衝擊放火圍警總破壞法治影響民生，中間派亦會轉向支持依法懲處被捕嘅示威人士，到時前線仍然都係走唔甩。

總結我嘅問題係，如果政府真係對應721做嘢，大家又應該點樣打蛇隨棍上去扣住其他4個訴求？

借位

2019.08.11 戰線已開 提防連登五毛網軍 隨時會行動！

推，有道理

大大力推！

警黑合作

721
再推

7。21

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

毋忘721
記者請日日問

721

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

推 另外今日北角福建幫打完記者 警察護送離開都可以提埋

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

805荃灣斬人都要跟進！

721 無警時分

係記者會日日問

所有建制派都同黑社會有關

721 811

以依段嘢代替push

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

咪去北角
越夜越危

元朗恐襲 警黑合作

掉

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

五大訴求 缺一不可

無忘721
記者請日日問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

推~

都係嗰句
係咪應該搞多次國際登報？

唔駛co 啦 811 元朗2.0 警黑入境合作
811 放大陸暴徒入境恐襲北角居民

留明

Yes

不分化 不割席

721 警察 黑社會搭膊頭

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

仲有今日北角班福建佬(藍衫人)同尋晚荃灣果班(唔記得咩色衫)呀

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人, 警方唔拉黑社會
警黑合作, 警署落閘, 999唔通, 無人落charge

721元朗恐襲第22日: 無人落charge, 無警停職

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

無忘721
記者請日日問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

我認為係721同上環開槍兩樣都要推爆佢，有人要為此負責同發言。

我冇野購

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人, 警方唔拉黑社會
警黑合作, 警署落閘, 999唔通, 無人落charge

721元朗恐襲第22日: 無人落charge, 無警停職

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

香港警方=黑社會, 香港警方=恐怖主義組織
無忘721
記者請日日問

到811北角

成日話政府死穴係7.21
今日見到佢哋完全冇驚過
係擺明選擇性執法，係擺明警黑勾結
吹呀？

The public will react to against the police.

7.21 警黑勾結

推,X先生好堅

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

重要嘢繼續push

721元朗恐襲 香港人永遠唔會忘記 警黑合作 官警鄉黑勾結

Push!!!!

呢晚已經冒充示威者捉咗人

811

721
811

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控

721元朗恐襲第23日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

Very good

612 721 811

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

721.

死穴

推
雖然隻眼係好慘，但係其實我覺得721更先應該煲大d⋯⋯

推
721
811
818

[每日一圖] 721無人被檢控

向白宮請願制裁香港政府策劃721元朗恐襲

P

推，絕對認同

北京现在最需要什么？

示威者暴力

721 812 已經係最好證明 警黑合作

景林又斬人 黑社會治港呀依家

[每日一圖] 721無人被檢控

612 中信毒氣室 721 元朗恐襲 85 荃灣黑社會斬人 811 新屋嶺集中營 819將軍澳藍絲斬人

721 811
never forgive
never forget
fight for freedom
stand with Hong Kong

一推再推

上twitter推post
#Chinazi #thehongkongway